林鄭話扮聽年青人意見係咪只係口講

聽撚完屎眼屙返出嚟就算？？？ 身體誠實過月經？
屌你老母
又唔比年青人加入你個體制？
又DQ 又當撚曬全港年青人都係 獨撚

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

佢只陳伯都唔撚敢見啊，算數啦

連一個阿伯都唔撚敢見
縮返你老母子宮度做特首囉

佢有聽青年民建聯嘅意見㗎
仲有 唔好忘記四十歲都拎得傑青
佢有聽四十歲嘅 但冇聽十四歲嗰個姐